建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

Google fb奶共依加係人都知
加上支那網軍日以繼夜咁攻擊
所有對支共不利既資訊全部處於高危狀態

GOOGLE 疑染紅 / 侵侵:調查GOOGLE可能參與叛國行為

Push

Push 好重要

721見

推